想問下paypal問題

我有張ae卡啦
linkup左paypal

如果去上網買野果度唔收ae 但收paypal 咁我仲可唔可以用paypal linkup ae卡比錢

可以

ok

可以，不過貴好多

貴好多係手續費?